有無巴打揸BMW 218i

揸緊noah，對呢部有啲興趣，有無巴打分享下

前排好似做緊promo

就係見到, 有D性趣, 想聽下有無巴打揸緊

7人版，第三排 dog seat

渣返noah 咪幾好
坐足七個

點解要揀2和b

想家庭車得嚟又有得玩少少操控，而家揸noah真係無咩樂趣

試下exiga

如果要換車
我都打算換2系7人版
尾排dog seat唔緊要
一年都冇一次坐到7個人

不過我對225i 性趣大d

賣咗218i

好似幾roomy

218i同225i有咩分別

巴打講下點解賣

主要係引擎波箱分別

2系at gt真係好柒
接受唔到

咁不如揸suv 坐足5個人 又好玩

以為講緊細車

唔得喇，屋企因素，星期六日要車成家有老有細

如果家庭行先NOAH 算啦 2系又細又齋

d seat 位 偷薄左 唔好坐
揸返 Noah 啦

多謝咁多位巴打意見

Q7咪得囉

香港無乜7人suv選擇
RX350L ，tiguan all space都無

Q7

Cx-9